有錢人真係好撚cheap 同啲偽有錢腥梘人9樣

朋友係某大屋苑小店做 最近得閒就過去玩下

個到啲人真係cheap到一個點
-買野要袋唔撚比膠袋錢（$0.5）
-有時仲問你有冇得平啲
-傾多幾句就好撚熟咁款，$203就話齊頭唔洗收個$3
咩料呀 你會唔會係sogo，citysupper 叫個staff 唔收尾數？？？

出到大公司就好撚豪咁款,比tips都唔至比$3啦我估

講到自己唔憤氣，就會鬧鳩你，個幾蚊都要收

真係同大陸人一鳩
有時仲搵錢搭你添

可能我依啲自係好少事。有冇人有同感？

呢個情況係所謂中產尤其多

講價去街市

我諗街市都冇得講 會比人吊柒

講價既唔理佢就得
叫下一位行前

更係啦
當開善堂呀